老師對學生使用胡椒噴霧

外國

標題黨

死老母

但係隔籬有個警察

似體驗美國嘅警察訓練